上forum開太多膠post會唔會影響紀律部隊vetting？

如題

利申 幫fd問

會

會，一定check到

實捉到你！

IP都唔洗check

點影響法？
有時手快打錯字會點？

睇個官點判啦

得168cm都考到